---
title: " um telefonema para iniciados, sem links"
date: 2009-02-18 06:35:35
---

-- alô, é a ministra?  
-- a própria.  
-- aqui é o grande pai.  
-- opa.   
-- estou sabendo que você detém a agenda do rei.                 

		[pior mesmo é isso tudo fazer sentido.]
